留低字 我寫比你

你若不離 我定不棄
謝謝樓主

屌柒撚左 太眼訓唔小心禁錯

春宵一刻值千金